美國讀u嘅巴絲打請入❗️

有無巴絲係美國讀u? 小弟有問題想請教🙇🏻🙇🏻
小弟今年cc transfer想知邊間u比較好
希望可以搵啲ranking比較好但係收生比較寬鬆嘅

邊個州又唔講
西岸轉UC最易架啦

響西雅圖cc讀緊 收大概幾多分

UW囉

UW Seattle真係無乜信心 其他兩間分校都有d可能

咩major

試下UW Bothell

business

呢間一定會報

Business未uw bothell/tacoma
grad左係都係uw牌頭啦